youtubers方面，新加坡真係完勝香港

新加坡有Ryan Sylvia, Jianhao Tan, Wah Banana, DanKhoo，全部都好幽默搞笑，剪接同音效都一絲不苟，相反喺香港達哥之流既youtuber都居然可以紅得起

延伸閱讀
飲食方面，新加坡完勝香港

電影電視方面，新加坡真係完勝香港

大學方面，新加坡真係完勝香港

新加坡旅遊討論區

人地講英文，個觀眾群太幾多

咁又未必，佢地既Singlish同啲gag基本上得大馬同新加坡人，又或者喺新加坡生活左一段日子既人先聽得明

外國人向嗰d 片佢地可以轉channel
你叫香港d youtuber 拍條睇下

push

Amos yee

唔洗新加坡
是旦搵個地方都屌打班垃圾啦

垃圾新加坡

【專案組報道】本地創作人林氏兄弟林慧韜及林慧韡拍攝短片《宅男最後的120小時》揚威海外，更獲瑞士的電影節Cinema Tous Ecrans邀請參展，惟向多個政府部門申請贊助旅費未果。

達哥仲要唔係youtuber
做下功課啦

點解成日都有人話達哥係youtuber

你咁讚美新加坡，咁你點解仲要係一個香港論壇串9我哋呢？ 翻新加坡乃李顯龍袋底啦

考古
樓主已深潛